求職：人工可9000-10000 ，不辛苦

求職履歷表

姓名：***（**** *** ****)
年齡： 24
地址：*****樓2**4
電話號碼：9******1
電郵：***********@gmail.com

學歷：
2005-2012 聖****中學
中一至中七

公開考試：
2010 香港中學會考
2012 香港高級程度會考

工作經驗：
2013 售貨員
2015 酒吧
2017 廚房

技能：

良好粵語; 一般普通話; 一般英語; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文

懂Microsaft office (Word、Outlook、Excel 及PowerPoint )中英文打字， 具有一般互聯網知識; 具有基本電腦操作知識

* 患有嚴重抑鬱症，每天食藥可控制病情

感謝

抑鬱hide 左佢啦

搵洗碗工做啦

不辛苦

保安

唔好亂寫識用excel
隨時會害死你

有案底

而家講識用excel係講緊要識打vba識撚macro

見親人份cv寫識用excel我都笑而不語
講真 好多人連word可以用Ctrl+Enter都唔識

畀人研究

又貼廣告做乜

垃圾

返高登